<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/ninin-ga-shinobuden/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/ninin-ga-shinobuden/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ninin ga Shinobuden</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/ninin-ga-shinobuden</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/ninin-ga-shinobuden</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/6591.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/229/Ninin_ga_Shinobuden/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/229/Ninin_ga_Shinobuden/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのカバーを見ると、あなたは自分自身に考えるかもしれません。このアニメは、忍者プロット全体にうんざりしているようです。 正直&amp;hellip;..あなたは遠く離れていないだろう。
完璧ではないが、2つの15分間の短編の形で出てくる短編12回のエピソードでは、多くを提供する。 このシリーズは価値を笑う以上のものではなく、正に、それは失望しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
このシリーズは決してそのストーリーのどこにも出てこないが、コメディーのビットは、あなたが楽しませるだけの十分な時間に適切な場所に到着するように見えるが、あまりにも頻繁ではない。 すべてのエピソードのプロットは、最終的には道場での春の清掃か、キノコの摘みに行くギャングを見ることに終わると結論づけられます。 そう、ええ、あなたはちょっとエピソードでエピソードを取らなければなりません。 悲しいことに、彼らのどれもが最もエキサイティングなシリーズにはならないクリフハンガーのようなもので終わることはありません。 そのクレジットについては、たとえ一部が最後に向かってリサイクルされたと感じても、ほとんどのシリーズでは違うことがあります。
このシリーズには少しのユリの言及が含まれていることに注意してください。男性のキャラクターが女性を単なるオブジェクトとして扱う傾向があることも視聴者には不愉快なことがあります。 そして、私はこの「男性指向シリーズ」は笑いのために作られたものであり、ストーリーではないことを強調しなければならない。 それはあなたのバッグではない場合は、おそらく、このアニメを掘るしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：8/10
アニメーションは鮮明で、鮮やかでカラフルなエフェクトがあります。 それは本当に目のキャンディ部門で見てうれしいです。 キャラクターの服装の中には、アニメーターがキャラクター自身にもっと注意を払わせたいと思っていて、キャラクターの服装の一部が、 他に何か。 確かに最も詳細なシリーズではありませんが、独特のキャラクターデザインを持ち、明るくカラフルです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
オープニングテーマとクローズテーマは、あなたが期待しているように、キャストメンバーがランダムな活動をしているパーティースタイルのj-popの歌です。 背景にもビートがあり、バックグラウンドでテーマに適したサーカスビートのこのスタイルを持っています！ 私の唯一の不満は、そのBGMの種類が不足していたことです。私が言及したBGトラックは、あなたが聞く唯一の良いトラックです。ほとんどのものは一般的なスタイルのサムライビートです。 全体的に、それが持っている音楽は、大部分が覚えやすく思い出深いものです。耳を喜ばせるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
このシリーズの各メンバーは、活気があり、彼/彼女自身の異なる性格を持っていますが、いずれも迷惑にならないでしょう。 その面白い面白いサスケ（頭の忍者）は、飛行中に別の忍者に切り替える、これは意図的に行われたかどうか議論のために残っています。 キャストメンバーの数は多いですが、全体的に見ると上のカバーに表示されている5つのメインキャラクターだけを知ることができます。 これは、一部の人にとっては無効になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：8/10
あなたのアニメでファンのサービスとコメディが大好きなら、このタイトルはあなたのために作られました！ そうでなければ、Ninja Nonsenseはストーリーや深刻なキャラクターの開発に関わるものではなく、単にその笑いの価値を持っているため、無意味な存在であることが分かります。 私の好みでは、これはしばらくのうちに来る最高のコメディーアニメの一つです。それは、物質や物語に欠けているもので、純粋なユーモアで補うものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon seeing the cover for this series, you may think to yourself: This anime seems like a wacky take on the whole ninja plot. Honestly&amp;hellip;..you wouldn&amp;rsquo;t be far off.  Its not perfect, but does have a lot to offer in its short 12 episode run, which come in the form of two 15 minute shorts. This series banks on nothing more than laugh value, and ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blank1234567&#34;&gt;blank1234567&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1つの言葉：L-O-L。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのコメディと同様に、話すことは実際にはあまりありません。 シッコムのように、起こっていることは、1つのエピソードの中でかなり決まります。 このシリーズには、それぞれ2つの部分に分かれた12のエピソードがあります。  24ミニのエピソードでアニメを見るようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディコメディが行く限り、私が言うことができるのは、あなたが笑ってくれることです。 そして、あなたは大笑いします。  （私はそれが私がしたスコアを与えた理由です）しかし、ユーモアのほとんどは何らかの形でエッチであり、このショーは、そのかわいい態度にもかかわらず、間違いなく子供のためではないことに留意してください。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブタイトルを有効にしてこのアニメを見ることをおすすめします。 アニメ・オン・デマンドで英語のダブを見たときに、いくつかのジョークがキャプションやその他の文章の形で提示されたので、ジョークは私の上で失われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは驚くべきことではありませんが、文字は半典型的なモエスタイルでかわいく描かれています。 アニメーションはかなり滑らかで流動的で、私は明らかな破損に気付かず、簡単に許されます。 コメディー効果には、多くの静止画や誇張された表情が使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングのテーマソングは、かわいいとキャッチーなものですが、何も例外ではありません。 日本のダブにはコメントできません。 しかし、英語の声はかなり自然で聞こえて、キャラクターに合っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の忍は、可愛いです - 彼女はかわいいと不器用で完全に無実です。 私は彼女の友人、楓が、健康的な理由で理由を練習し、しばしば自分自身と忍を抱いていると考えて、もっと良くなったと思った。 飛んできた黄色いボールである鬼丸は、何よりも迷惑ですが、楓や忍の姉に殴られているのがよく分かります。
技術的には、このアニメは多くの側面のキャラクターを持っていると言えるでしょう。 すべてのエピソードには、何百もの顔がない忍者がいます。 彼らは個人のように行動しなくても、一人のキャラクターに似ていて、それだけでとても陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は忍者ナンセンスを見て楽しかったです。 それは忍者だ。 それはギャグです。 かわいい主人公です！  &amp;lsquo;Wheee！〜&amp;rsquo; Yeah。 アニメが深刻なことをしようとしているわけではないので、鍵はそれをあまり真剣に受け止めないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーキーユーモアが気に入らない場合は、これをパスしてください。 もしあなたが気にしていれば、それを行ってください。 ただ座って。 笑い; 楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blank1234567/reviews&#34;&gt;blank1234567&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One word: L-O-L.    Story:    As with most comedies, there really isn&amp;rsquo;t much a story to speak of. Like in a sitcom, whatever is happening pretty much resolves itself within one episode. This series has 12 episodes split into two parts eac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zanga&#34;&gt;Zanga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは世界がランダム化と呼ぶものです。このショーの愚かさの強さは、あなたが肺を笑うようにします。 キャラクターはバカ、黄色のブロブは変態、そしてテーマは貴重です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これは、アニメのコメディセクションでは悪くないストーリー、ただランダムなものはありませんが、あなたが劇的で美しいエンディングを探しているなら、ここではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートは21世紀のアニメ、大きな目にはかなりいいですし、エンディングアートは創造的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：この番組ではダビングされていますが、本当にどのように伝えますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：1つの単語&amp;hellip;素晴らしい、ちょうど素晴らしい。 彼らは面白いですし、同じ人の軍隊とのパーティーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれを愛し、私はまだ、私は退屈するたびにそれを見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私の全体的なものは10です。何も小さな黄色の怒っている塊を打つものはないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zanga/reviews&#34;&gt;Zanga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is what the world would call randomation, the intensity of stupidity in this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justjuice&#34;&gt;JustJuice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;忍者ナンセンス：忍の伝説
T.Vシリーズ：12のエピソード
オリジナルラン：7月7日 -  9月25日
ジャンル：コメディ
原作者：古賀裕一
アニメ監督：松井仁之&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：
忍者の世界では、危険が切迫しており、人生は常に危機に瀕していますが、このシリーズではそうではありません。忍者の本質に焦点を当てるのではなく、コメディーな道に迷っています。 この小さな変更にもかかわらず、シリーズはそのジャンルの最高のままです。 シリーズは、主人公の周りを回転するコメディスニペットを通して行われる忍の世界に焦点を当てています。 実際のプロットをしていないにもかかわらず、シリーズは面白いプロットラインを通して視聴者を満足させてくれます。 忍の世界では、ミステリーイベントが展開し、私たちのヘロインは、彼女の教会の教師であるオンソクマルによって身体的、道徳的に疑問のある課題に直面しています。 下着を盗み、税金を払い、行進曲を挟んで泣かせたり、熊を苦しめたり、涙の川を乾燥させたり、脚の間のバットを握ったり、太平洋をゴムで横切ったりする任務 ラフト。 この番組のコメディーな側面は信じられないほどであり、視聴者はこのシリーズから逃げ出すことは確実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
しのぶ：
声：Nana Mizuki（日本人）、Emily Blau（英語）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忍はシリーズの焦点星です。 彼女は愛情深く、勤勉に努力して仕事に専念しています。 しかし、彼女の忠実な行動は時には彼女の義務と矛盾し、最も単純な作業を複雑に見せます。 彼女のデザインのこれらの小さな欠陥にもかかわらず、彼女はカエデとの間で正直で思いやりのある関係を維持することができますが、時には彼らの関係が相手の正常性をはるかに上回るレベルに上昇することもあります。 彼らの関係の性質を正しく仮定する。 シノブのシンプルさの状態は彼女の最も強い魅力であり、シリーズ全体を通して素晴らしく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かえで しらぬい：
声：川澄綾子（日本語）、ゾー・マーティン（英語）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、ブロンドとデッドを結びつけるが、カエデはその概念の反対のイメージである。 彼女は直感的で、自己認識力があり（ヘロインと同じ年齢であるにもかかわらず）、シリーズで最も合理的なキャラクターです。 しかし、彼女が忍者の世界を知りたくない理由は、彼女がシリーズで最も被害を受けている理由ですが、彼女がシリーズを通して鋭いままであることは確かに彼女の確立されたメリットを低下させません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おんそくまる：
声：Nario Wakamoto（日本語）、Sean Schemmel（英語）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Onsokumaruは謎めいた人物であり、シリーズでは非常に著名なキャラクターです。 彼は変成作用があり、物理的存在の形を自由に変えることができる、顔を持つ黄色の球形の生き物として描写されています。 彼の最も顕著な変容の1つは、彼が感情的な崖に到達したときに取る筋肉の人体です。  Onsokumaruは、通常のレベルの倒錯を超越する変態です。 彼は性的衝動を満足させるために性的状況について絶えず夢見ている。 彼はまた、サスケ軍のリーダーです。 これらの外見的な外見にもかかわらず、オンソクマルは彼にとってまともな面を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サマリー：
コメディー・アートのダイ・ハード・ファンにとって、このシリーズは間違いなくコメディー全体についての新しい視点を明らかにするでしょう。  Ninja Nonsenseは、ユーモアのあるユーモラスなスケッチで、忍者や忍の世界に忍び寄る。 このシリーズで描かれたコメディのスタンダードは精密さを超えており、忍の世界は美しくこの点を補強しています。 コメディーと倒錯で、このシリーズは大衆の聴衆にアピールしてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ：
成熟した観客を対象としたコメディーアニメやマンガとしての忍者ナンセンスは、他のアニメ作品を傷つけるような風刺に満ちている。 このシリーズの立場は、ショーのセックス関連の側面に焦点を当てています。 これらは、時には信じられないほどの措置で描写されたオンソクマルの倒錯から、忍風丸が不快で性的に食欲をそそるものとして誤って解釈されることが多い老人の老老ケアに至るまでの範囲です。 第4の壁の使用は、ショーの重要な要素です。視聴者の食欲を邪魔しないようにするために使用されるためです。 このシリーズは、聴衆からの笑い声を呼び出すためにこれに大きく依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関連メディア：
このシリーズで使用されているキャラクターデザインは、より柔らかく、遊び心があり、コメディーなアニメでは確かに好まれています。 これは確かに視聴者にアピールすることであり、ショーの大気の性質を示す絶好の方法です。 ボイスの演技はすばらしかったです。サブバージョンとダビングされたバージョンはすばらしかったです。 オーディオの品質とアニメーションは素晴らしく、ショーの大きな資産です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JustJuice/reviews&#34;&gt;JustJuice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;T.V Series: 12 Episodes  Original run: July &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;04&lt;/sub&gt; – Sept &lt;sup&gt;25&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;04&lt;/sub&gt;  Genre: Comedy  Original Author: Royichi Koga  Anime Director: Hitoyuki Matsui    Plot:  In the world of ninjas, danger is imminent and lives are always at stake, but that’s not the case in this series, instead of focusing on the essence of a ninja, the show strays on a more comedic path. Despite this minor alteration, the series remains one of the best of its genre. The series focuses on the world of Shinobu, w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sashface&#34;&gt;Sashface&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
何もありません。 少なくとも、シリーズ全体に彩りを変えることはありません。 代わりに、すべての12のエピソードを通して、あなたは単にエピソードの終わりまでに解決される、グループのすべてのメンバーを含む特定の状況または活動を得るだけです。
すべてのエピソードは実際には2つの物語に分割され、それぞれ約12分続きますので、深みはそれほどありません。 しかし、シリーズが進むにつれて、それぞれの主人公について少し学ぶので、いくつかの進歩があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は大丈夫です。 本当の欠陥はなく、すべてがスムーズにアニメ化されていて、見栄えが良いです。 しかし、それは壮観ではなく、あなたが見ていることは、あなたが止めて「うわー」と思うことはないでしょう。 しかし、それはシリーズのために、苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
opとedはジャンルの非常に典型的な2つの短いとキャッチーなj  -  popの曲です。 バックグラウンドミュージックはそこにあり、必ずしも目立つわけではありませんが、一般的に画面上で何が起きているのかに関わらず、コメディに追加されます。
サウンドエフェクトは非常に優れていて、通常はいつもマークに当たって、通常はコメディを大幅に強化します。
キャラクターもかなり声がかかっていて、すべての声がキャラクターに合っていて、セイウイは楽しい時間を過ごしているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これは、このシリーズが本当に輝く1つの領域です。 キャラクターのどれも非常に深いものではありませんが、彼らが持っている性格は非常によく定義されています。 それぞれのキャラクターは、彼らが遵守している特定のトロピックを持っています。そして、このコメディーをうまく機能させるのはこの人格の衝突です。 オンソクラムのすべてのことに執着していること、そして彼女が恥ずかしい状況に女性のリードを置くために行く長さは、それ自体は陽気ですが、忍の無実と楓のまっすぐでナンセンスな性格と相まって、 別のレベル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
2x2 Shinobudenは軽いコメディーであり、あまり考えなくても見ることができるアニメを探している人なら誰でもチャンスを与えるはずです。 笑いは、最初のエピソードでほぼ即座に始まり、最後のエピソードの最終的なクレジットまで来ることを止めません。 確かに、ユーモアのほとんどはエッチなユーモアですが、面白いのはまだ面白いですが、このアニメがうまくいけば、非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sashface/reviews&#34;&gt;Sashface&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:   There is none. At least, there is no over arching plot to the whole series. Instead, throughout all 12 episodes, you simply get a specific situation or activity which involves all the members of the group, which is alwa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahawry&#34;&gt;Mahawry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそのアニメを無作為に私の兄弟姉妹と見ていました。そして、私は「何で&amp;hellip;..」私は、私がオンソクマルで特別に笑ったことを認めます。このアニメはとてもランダムでとても風変わりです。 そのショットを与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mahawry/reviews&#34;&gt;Mahawry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched that anime ran &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freakyty&#34;&gt;FreakyTy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;忍者ナンセンスは私には驚きだった。 シノプシスの大部分は、最初のエピソードについて、これがエッチタイプのシリーズになるかのように語りますが、実際にはそうではありません。 このシリーズにはたくさんのものがありますが、エピソードから明らかなのは誰にとってもそうでないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忍は話す忍者だが（それは疑わしいが）、彼女の先生のために高校生のパンティーを盗むというミッションで彼女と一緒にシリーズが開き、その言葉のあらゆる点で変態者であるOnsokumaru。 この遭遇は、彼女を気づかないで盗もうとする楓の寝室に彼女を連れていく。 彼女は予期せぬ友情に導いてくれる楓の目撃者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの過程で、彼らは一緒に多くの陽気な状況に遭遇し、唯一の実際のストーリー展開は最後のエピソードまで発生しません。 私が推測する残りの部分は「訓練」と見なすことができますが、この点ではショーから大部分が欠落しているように感じました。 最後のエピソードのクライマックスも非常に短く、そうでなければ忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディはNNが本当に輝いているところです。 そのほとんどは私にはBakaと同等のレベルです。 ショー自体が軽くかかっているので、これはあなたの心に永続的な印象を残すいくつかの陽気な瞬間（例えば、話す忍者ワニのように）を作成する狂気に開放されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NNにはキャラクターの成長はほとんどありませんが、それはコメディだと考えると悪くはありません。 少々の量はショーの最後の部分まで現れず、あなたが死ぬまでキャラクターを愛さない限り、満足感はほとんどありません。 しかし、これはコメディーなので私が言ったように、最初に私が見つけたキャラクターは、彼らが提供する状況のためにかなりうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楓は忍に近づくにつれて忍者の世界に深く関わり、忍は奇妙な状況に陥る。 これらの遭遇の大部分の間に、Onsokumaruの呼吸と呼出しの下に顔のない忍者のグループがあります。そのうちの1つはSasukeとして知られています。 サスケが実際にシャドウクローンのような何かのナルトのインスピレーションを受けた能力を使っているのか、実際にはそれらの中の個体であるのかは不明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Onsokumaruは私が見たショーの中で最も記憶に残るキャラクターの一つでなければなりません。 彼は常にシノブに動きを見せている変態者の定義であり、パックマンのように見える。 彼は特定の時間（非常に筋肉質なもの）で身体を成長させたり変えたりする傾向があり、彼自身を「忍者のマスター」と呼んでいます。 多くの場合、彼は顔のない忍者のバンドを彼のペニーなスキームに強制するために使用する忍と楓の&amp;rdquo;ソフトコア&amp;rdquo;の幻想を持っています。 奇妙なキャラクターが出る限り、私は彼が私のリストの一番上にいると言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、忍の妹である宮部です。 彼女はショーに欠けているが、彼女の瞬間はある。 彼女の姉妹とは違って、彼女は伝統的な忍術の代わりに「魔法召喚」の道を歩み、実際は鬼ごっ丸よりも熟練しています。 彼女はほとんどの場合、オンソクマルを非公式に嫌っている。 彼女は良いキャラクターであったので、オンソクマルの変態にバランスを加えていたので、スクリーン時間を増やすべきだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはショーのより良い側面の1つです。 私は本当に芸術のスタイルに感謝し、それがとても気に入っていると感じています。 すべてのキャラクターはユニークな表情をしており、そのデザインはすべてのエピソードで一貫しています。 背景はシンプルで独特です。 全体のショーはそれにも非常に柔らかい感じを持っています。 この番組が放映されたときには特に気に入って見て、見て楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのサウンドは本当に特別なものではありませんが、私が好きなのはダブです。 キャラクターの誰も迷惑な声を持っていないし、キャストはかなり完璧だと思う。  OPとEDはどちらも非常によく選択されています。 それぞれは異なった調子で感じます。 しかし、彼らは両方とも非常に正確に忍者ナンセンスの態度を反映しています。  OPはより明るくてキャッチーな曲で、同じ点でキャストを示しています。 それで、EDは、ソンソウの悪戯がショープロットの中心になりがちなので、より優しい歌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみの面では、私のような誰かがそれを好まないのは難しいです。 プレーン面白い瞬間がたくさんありますが、いくつかのファンタジビを持つものもあれば、まったく不公平なものもあります。 このショーはDisgaeaとFLCLの多くを気分の面で思い起こさせてくれます。それは私が大好きなものです。 ほとんどのショーは、私が文字通りショー全体を1つの座席で見ている点に興味をそらすのに失敗しますが、NNはこれを再監視価値が高く維持しながら行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、忍者ナンセンスはどんなコメディにも似ています。 愛と憎しみの両方を兼ね備えた面白いキャラクターのキャスト（私にとっては主にオンソクマル）と相まって高い再視聴価値。 素敵な雰囲気と活気のあるアニメーションで、リリースの時代には本当にいいよね。 さらに良いことに、これはシリーズの間で、英語のダブを提供する数少ないシリーズの1つです。 キャラクターとの関わりをさらに深める。 残念ながらそれには落とし穴があります。 主にキャラクターの発達がほとんどなく、弱いため、弱いです。 事実上存在しないストーリー。 それは忍者ナンセンスがコメディのファンである人たちに多くを提供していると言いました。そうでなければそれが好きかどうかは分かりません。 あなたの最善の策は、それを試してみて、エピソードを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FreakyTy/reviews&#34;&gt;FreakyTy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ninja Nonsense was something of a surprise to me. Most of the synopsis talks about the first episode as if this were going to be an ecchi type series but it really is not. There’s much to be had in this series, but apparent from episode it might not be for everybody.    Story: 6    Shinobu is a ninja in training so to speak (Although that is questionable), and the series opens with her on a mission to steal the panties of a high school girl for her sensei, Onsokumaru who is a pervert in every respect of the word. This encounter brings her to the bedroo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ninin GA Shinobuden（2×2ニニンがシノブ伝）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、学校に関係なく、ハーレムに関与せず、全く意味をもたず、最もユニークな芸術スタイルの1つを持っていた、非常にクレイジーな生活を見たいと思ったことはありますか？ もしあなたがそうしたのであれば、Ninja Nonsenseがまさにあなたが探しているものなので、それ以上は見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの女性忍者の忍の訓練に続いて、ちょうど彼女の家に帰ってきた女の子が忍を襲ってパンティーに襲われた楓、欲しいときに形を変えることができる狂った黄色の小塊、 感動を覚えるような物語。 まあまあ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生の巨大なファンであり、私は非常にエピソード的で、真実の話はないが、女の子がかわいい方法で彼らのことを見ているアニメを見慣れているが、忍者ナンセンスはそれを別のレベルに持っている。 私は正直言って、すべてのエピソードを理解することは不可能だと言っています。でも、キャラクターの行動を理解することは不可能です。 彼らは&amp;rdquo;理由&amp;rdquo;のために物事を行うだけです。  Onsokumaruは狂って、野生で、変態して、いつもKaedeやShinobuとやり取りしようとしています。 忍者はオンソクマルほど狂っている。 私たちはまた、頻繁に現れる忍者という名前の忍者を持っていますが、彼は他のすべての忍者と同じです。 忍のかわいい忍びと忍者/魔道師のクロスオーバーもあります。 もちろん、彼が望むならば歩くことができる話しや飼いならされたワニのような多くのキャラクターや、野球をしたいだけの鬼もいます。 はい、忍者ナンセンスは非常に理解することは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、これを見たいと思う本当の理由に立ちましょう。 それは信じられないほど面白いです。 各エピソードは11〜12分のエピソードに分割されるので、1つにつき2つのエピソードが得られます！ それぞれの短いエピソードは自己完結型であり、今までにないばかげた物語でいっぱいです。 本物の忍者の行動を除いてはいけない、忍者も多くの忍者の戦いを期待していない、 私はちょうど私がちょうど見たものをデコードしているが、私が知っているすべては、このアニメでは信じられないほど幸せで笑っていました。実際には本当にたくさんの楽しみです。ジョークや面白い場面を笑いたいなら、 これは時計を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの大半は、芸術のスタイルとアニメーション、素晴らしいもの。  Ninja Nonsenseは、最もユニークで絶対的に圧倒的なアートスタイルの1つを持っています。すべてが描かれている方法は、これまでに見たアニメの種類とはまったく異なっています。 それは素朴な90&amp;rsquo;sの外観ではありませんが、それは2000年代後期の余分な滑らかな光沢のある外観でもなく、アートスタイルの中間でもなく、Ninja Nonsenseに100％ユニークであり、信じられないほど素晴らしいと思います。 アニメーションも本当にいいですが、シリーズの終わりにかけて、アートと同じように品質が落ちているように見えますが、急いでいるように見えましたが、それほど悪くはないと私は約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ninjaのサウンドと音楽は本当に楽しいです。 私たちは楽しく野生の忍者のサウンドを持っています。音楽はいつでもあなたを鼓舞してくれるでしょうし、喜びや笑い声を響かせてくれるでしょう。 私は、BGMと馬術のエピソードとの芸術的なスタイルの組み合わせがうまく機能すると言いたいのですが、それだけでそれを見る必要があります。  OPとEDは中毒性があり、あなたの頭の中で何時間も立ち往生し、彼らは幸せで陽気で、エネルギーがいっぱいです。 私はアニメを見ながら上下に跳ね返っても、それにはっきりと吸収されました。 とても素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忍者、キング、オンソクマル、サスケ、ミヤビ、忍者のキャスト全員、それはすばらしく、忍者ナンセンスは全体的に見る価値があることは間違いありません。 芸術のスタイルを見て、本当に面白いコメディを見て、女の子と忍者のやりとりを見てみてください。楽しいことばかりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198228&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ninin ga Shinobuden (2x2 Ninja Nonsense)    Have you ever wanted to watch a super crazy slice of life that didn’t involve schools, didn’t involve a harem, made no sense at all and had one of the most unique art styles ever? Well, if you did, look no further because Ninja Nonsense is exactly what you’re looking for.    Following the lives of Shinobu, our female &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morbidly-sexy&#34;&gt;morbidly_sexy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何と言えばいい？ これは確かに奇妙なアニメだった、私はそれがジョークが約についてのヒントと、元の日本語版で最もよく見られると思う。 このアニメは非常にコメディーで、プロットまでは&amp;hellip;まあ、忍と楓の友情以外にも、ストーリーラインまではあまりありません。 良いecchiコメディシリーズ、全体的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1822&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/morbidly_sexy/reviews&#34;&gt;morbidly_sexy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can I say? This was certainly &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trishoverman47&#34;&gt;trishoverman47&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テレビでこのアニメを初めて見たとき、私の心は笑い声で吹き飛んだ！ これは私が今まで見た中で最高のコメディアニメです！ 私は、このアニメを見れば、ナルトのファンが怒っていることを知っています！ 私はそれがパロディーであることを意味します。 だから、忍者の女の子が彼女の家に入り、パンティーのペアを盗もうとすると、忍者の道場に巻き込まれる普通の女の子がいる。 それから彼女は友人のための忍者を持っていることはそれほど悪くないと決めます。
私の大好きなキャラクターは、Onsakamaruです。 邪悪な子供のように時々行動し、忍の愛を手に入れようとする道場の変態リーダー。
私はあなたがこのアニメを見たことがないなら、あなたはそれを見なければならないと言わなければならない。 私が見たベストアニメコメディ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trishoverman47/reviews&#34;&gt;trishoverman47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw this anime on TV, my mind was blown with laughte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelteamgo&#34;&gt;AngelTeamGo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は言わなければならない、それは私が期待していたよりよくあった、私は来ることを意味する。
うんざり忍者や悪いジュツとばかな女の子？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忍者のアニメから期待していなかったことはすべて。
オープニングは良いビートを持っているとダブは素晴らしいと忍者ナンセンスと呼ばれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれから望むことができる唯一のものは長すぎることでもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AngelTeamGo/reviews&#34;&gt;AngelTeamGo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i must say,it was MUCH better t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;voidhawk&#34;&gt;VoidHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがリラックスして笑うものを見たい場合は、見て楽しんでください、これは正しい選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革新的なものでも全く違うものでもなく、見るだけの楽しいものです。 芸術はかわいいとまともに行われ、文字はかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーモアがうまく適用され、私はすべての単一のエピソードを笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は良い笑いの時間を持っていることをお勧めします^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VoidHawk/reviews&#34;&gt;VoidHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you wnat to see something to r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uthred&#34;&gt;Uthred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かつて、多くの月が前に、私はアニメの喜劇を嫌い、続いて天地無用が来て、目を開けました。 今、私はコメディアニメが本当に好きであることがわかります。 特にこのような、またはExcel SagaやGalaxy Angelのような本当に不条理なもの。 違いは、コメディが依存している様々な文化的手がかり、冗談や風刺を見つけることができるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、その驚くほど興味深いイントロスペクションの部分を除いて、忍者ナンセンスは漠然とした忍者のテーマを持つ不条理なコメディー作品です。 あなたがこのユーモアのブランドが好きなら、あなたはそれをもっと楽しむでしょう。 これは「純粋な」コメディアニメ番組よりアクセスしやすいものの1つで、エピソードまたは2つを見て、あなたの考えを見ることが価値があるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uthred/reviews&#34;&gt;Uthred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anyhow, that amazingly interesting piec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit-1&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのカバーを見ると、あなたは自分自身に考えるかもしれません。このアニメは、忍者プロット全体にうんざりしているようです。 正直&amp;hellip;..あなたは遠く離れていないだろう。
完璧ではないが、2つの15分間の短編の形で出てくる短編12回のエピソードでは、多くを提供する。 このシリーズは価値を笑う以上のものではなく、正に、それは失望しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
このシリーズは決してそのストーリーのどこにも出てこないが、コメディーのビットは、あなたが楽しませるだけの十分な時間に適切な場所に到着するように見えるが、あまりにも頻繁ではない。 すべてのエピソードのプロットは、最終的には道場での春の清掃か、キノコの摘みに行くギャングを見ることに終わると結論づけられます。 そう、ええ、あなたはちょっとエピソードでエピソードを取らなければなりません。 悲しいことに、彼らのどれもが最もエキサイティングなシリーズにはならないクリフハンガーのようなもので終わることはありません。 そのクレジットについては、たとえ一部が最後に向かってリサイクルされたと感じても、ほとんどのシリーズでは違うことがあります。
このシリーズには少しのユリの言及が含まれていることに注意してください。男性のキャラクターが女性を単なるオブジェクトとして扱う傾向があることも視聴者には不愉快なことがあります。 そして、私はこの「男性指向シリーズ」は笑いのために作られたものであり、ストーリーではないことを強調しなければならない。 それはあなたのバッグではない場合は、おそらく、このアニメを掘るしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：8/10
アニメーションは鮮明で、鮮やかでカラフルなエフェクトがあります。 それは本当に目のキャンディ部門で見てうれしいです。 キャラクターの服装の中には、アニメーターがキャラクター自身にもっと注意を払わせたいと思っていて、キャラクターの服装の一部が、 他に何か。 確かに最も詳細なシリーズではありませんが、独特のキャラクターデザインを持ち、明るくカラフルです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
オープニングテーマとクローズテーマは、あなたが期待しているように、キャストメンバーがランダムな活動をしているパーティースタイルのj-popの歌です。 背景にもビートがあり、バックグラウンドでテーマに適したサーカスビートのこのスタイルを持っています！ 私の唯一の不満は、そのBGMの種類が不足していたことです。私が言及したBGトラックは、あなたが聞く唯一の良いトラックです。ほとんどのものは一般的なスタイルのサムライビートです。 全体的に、それが持っている音楽は、大部分が覚えやすく思い出深いものです。耳を喜ばせるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
このシリーズの各メンバーは、活気があり、彼/彼女自身の異なる性格を持っていますが、いずれも迷惑にならないでしょう。 その面白い面白いサスケ（頭の忍者）は、飛行中に別の忍者に切り替える、これは意図的に行われたかどうか議論のために残っています。 キャストメンバーの数は多いですが、全体的に見ると上のカバーに表示されている5つのメインキャラクターだけを知ることができます。 これは、一部の人にとっては無効になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：8/10
あなたのアニメでファンのサービスとコメディが大好きなら、このタイトルはあなたのために作られました！ そうでなければ、Ninja Nonsenseはストーリーや深刻なキャラクターの開発に関わるものではなく、単にその笑いの価値を持っているため、無意味な存在であることが分かります。 私の好みでは、これはしばらくのうちに来る最高のコメディーアニメの一つです。それは、物質や物語に欠けているもので、純粋なユーモアで補うものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon seeing the cover for this series, you may think to yourself: This anime seems like a wacky take on the whole ninja plot. Honestly&amp;hellip;..you wouldn&amp;rsquo;t be far off.  Its not perfect, but does have a lot to offer in its short 12 episode run, which come in the form of two 15 minute shorts. This series banks on nothing more than laugh value, and ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blank1234567-1&#34;&gt;blank1234567&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1つの言葉：L-O-L。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのコメディと同様に、話すことは実際にはあまりありません。 シッコムのように、起こっていることは、1つのエピソードの中でかなり決まります。 このシリーズには、それぞれ2つの部分に分かれた12のエピソードがあります。  24ミニのエピソードでアニメを見るようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディコメディが行く限り、私が言うことができるのは、あなたが笑ってくれることです。 そして、あなたは大笑いします。  （私はそれが私がしたスコアを与えた理由です）しかし、ユーモアのほとんどは何らかの形でエッチであり、このショーは、そのかわいい態度にもかかわらず、間違いなく子供のためではないことに留意してください。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブタイトルを有効にしてこのアニメを見ることをおすすめします。 アニメ・オン・デマンドで英語のダブを見たときに、いくつかのジョークがキャプションやその他の文章の形で提示されたので、ジョークは私の上で失われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは驚くべきことではありませんが、文字は半典型的なモエスタイルでかわいく描かれています。 アニメーションはかなり滑らかで流動的で、私は明らかな破損に気付かず、簡単に許されます。 コメディー効果には、多くの静止画や誇張された表情が使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングのテーマソングは、かわいいとキャッチーなものですが、何も例外ではありません。 日本のダブにはコメントできません。 しかし、英語の声はかなり自然で聞こえて、キャラクターに合っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の忍は、可愛いです - 彼女はかわいいと不器用で完全に無実です。 私は彼女の友人、楓が、健康的な理由で理由を練習し、しばしば自分自身と忍を抱いていると考えて、もっと良くなったと思った。 飛んできた黄色いボールである鬼丸は、何よりも迷惑ですが、楓や忍の姉に殴られているのがよく分かります。
技術的には、このアニメは多くの側面のキャラクターを持っていると言えるでしょう。 すべてのエピソードには、何百もの顔がない忍者がいます。 彼らは個人のように行動しなくても、一人のキャラクターに似ていて、それだけでとても陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は忍者ナンセンスを見て楽しかったです。 それは忍者だ。 それはギャグです。 かわいい主人公です！  &amp;lsquo;Wheee！〜&amp;rsquo; Yeah。 アニメが深刻なことをしようとしているわけではないので、鍵はそれをあまり真剣に受け止めないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーキーユーモアが気に入らない場合は、これをパスしてください。 もしあなたが気にしていれば、それを行ってください。 ただ座って。 笑い; 楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blank1234567/reviews&#34;&gt;blank1234567&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One word: L-O-L.    Story:    As with most comedies, there really isn&amp;rsquo;t much a story to speak of. Like in a sitcom, whatever is happening pretty much resolves itself within one episode. This series has 12 episodes split into two parts eac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zanga-1&#34;&gt;Zanga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは世界がランダム化と呼ぶものです。このショーの愚かさの強さは、あなたが肺を笑うようにします。 キャラクターはバカ、黄色のブロブは変態、そしてテーマは貴重です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これは、アニメのコメディセクションでは悪くないストーリー、ただランダムなものはありませんが、あなたが劇的で美しいエンディングを探しているなら、ここではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートは21世紀のアニメ、大きな目にはかなりいいですし、エンディングアートは創造的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：この番組ではダビングされていますが、本当にどのように伝えますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：1つの単語&amp;hellip;素晴らしい、ちょうど素晴らしい。 彼らは面白いですし、同じ人の軍隊とのパーティーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれを愛し、私はまだ、私は退屈するたびにそれを見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私の全体的なものは10です。何も小さな黄色の怒っている塊を打つものはないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zanga/reviews&#34;&gt;Zanga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is what the world would call randomation, the intensity of stupidity in this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justjuice-1&#34;&gt;JustJuice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;忍者ナンセンス：忍の伝説
T.Vシリーズ：12のエピソード
オリジナルラン：7月7日 -  9月25日
ジャンル：コメディ
原作者：古賀裕一
アニメ監督：松井仁之&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：
忍者の世界では、危険が切迫しており、人生は常に危機に瀕していますが、このシリーズではそうではありません。忍者の本質に焦点を当てるのではなく、コメディーな道に迷っています。 この小さな変更にもかかわらず、シリーズはそのジャンルの最高のままです。 シリーズは、主人公の周りを回転するコメディスニペットを通して行われる忍の世界に焦点を当てています。 実際のプロットをしていないにもかかわらず、シリーズは面白いプロットラインを通して視聴者を満足させてくれます。 忍の世界では、ミステリーイベントが展開し、私たちのヘロインは、彼女の教会の教師であるオンソクマルによって身体的、道徳的に疑問のある課題に直面しています。 下着を盗み、税金を払い、行進曲を挟んで泣かせたり、熊を苦しめたり、涙の川を乾燥させたり、脚の間のバットを握ったり、太平洋をゴムで横切ったりする任務 ラフト。 この番組のコメディーな側面は信じられないほどであり、視聴者はこのシリーズから逃げ出すことは確実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
しのぶ：
声：Nana Mizuki（日本人）、Emily Blau（英語）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忍はシリーズの焦点星です。 彼女は愛情深く、勤勉に努力して仕事に専念しています。 しかし、彼女の忠実な行動は時には彼女の義務と矛盾し、最も単純な作業を複雑に見せます。 彼女のデザインのこれらの小さな欠陥にもかかわらず、彼女はカエデとの間で正直で思いやりのある関係を維持することができますが、時には彼らの関係が相手の正常性をはるかに上回るレベルに上昇することもあります。 彼らの関係の性質を正しく仮定する。 シノブのシンプルさの状態は彼女の最も強い魅力であり、シリーズ全体を通して素晴らしく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かえで しらぬい：
声：川澄綾子（日本語）、ゾー・マーティン（英語）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、ブロンドとデッドを結びつけるが、カエデはその概念の反対のイメージである。 彼女は直感的で、自己認識力があり（ヘロインと同じ年齢であるにもかかわらず）、シリーズで最も合理的なキャラクターです。 しかし、彼女が忍者の世界を知りたくない理由は、彼女がシリーズで最も被害を受けている理由ですが、彼女がシリーズを通して鋭いままであることは確かに彼女の確立されたメリットを低下させません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おんそくまる：
声：Nario Wakamoto（日本語）、Sean Schemmel（英語）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Onsokumaruは謎めいた人物であり、シリーズでは非常に著名なキャラクターです。 彼は変成作用があり、物理的存在の形を自由に変えることができる、顔を持つ黄色の球形の生き物として描写されています。 彼の最も顕著な変容の1つは、彼が感情的な崖に到達したときに取る筋肉の人体です。  Onsokumaruは、通常のレベルの倒錯を超越する変態です。 彼は性的衝動を満足させるために性的状況について絶えず夢見ている。 彼はまた、サスケ軍のリーダーです。 これらの外見的な外見にもかかわらず、オンソクマルは彼にとってまともな面を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サマリー：
コメディー・アートのダイ・ハード・ファンにとって、このシリーズは間違いなくコメディー全体についての新しい視点を明らかにするでしょう。  Ninja Nonsenseは、ユーモアのあるユーモラスなスケッチで、忍者や忍の世界に忍び寄る。 このシリーズで描かれたコメディのスタンダードは精密さを超えており、忍の世界は美しくこの点を補強しています。 コメディーと倒錯で、このシリーズは大衆の聴衆にアピールしてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ：
成熟した観客を対象としたコメディーアニメやマンガとしての忍者ナンセンスは、他のアニメ作品を傷つけるような風刺に満ちている。 このシリーズの立場は、ショーのセックス関連の側面に焦点を当てています。 これらは、時には信じられないほどの措置で描写されたオンソクマルの倒錯から、忍風丸が不快で性的に食欲をそそるものとして誤って解釈されることが多い老人の老老ケアに至るまでの範囲です。 第4の壁の使用は、ショーの重要な要素です。視聴者の食欲を邪魔しないようにするために使用されるためです。 このシリーズは、聴衆からの笑い声を呼び出すためにこれに大きく依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関連メディア：
このシリーズで使用されているキャラクターデザインは、より柔らかく、遊び心があり、コメディーなアニメでは確かに好まれています。 これは確かに視聴者にアピールすることであり、ショーの大気の性質を示す絶好の方法です。 ボイスの演技はすばらしかったです。サブバージョンとダビングされたバージョンはすばらしかったです。 オーディオの品質とアニメーションは素晴らしく、ショーの大きな資産です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JustJuice/reviews&#34;&gt;JustJuice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;T.V Series: 12 Episodes  Original run: July &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;04&lt;/sub&gt; – Sept &lt;sup&gt;25&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;04&lt;/sub&gt;  Genre: Comedy  Original Author: Royichi Koga  Anime Director: Hitoyuki Matsui    Plot:  In the world of ninjas, danger is imminent and lives are always at stake, but that’s not the case in this series, instead of focusing on the essence of a ninja, the show strays on a more comedic path. Despite this minor alteration, the series remains one of the best of its genre. The series focuses on the world of Shinobu, w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sashface-1&#34;&gt;Sashface&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
何もありません。 少なくとも、シリーズ全体に彩りを変えることはありません。 代わりに、すべての12のエピソードを通して、あなたは単にエピソードの終わりまでに解決される、グループのすべてのメンバーを含む特定の状況または活動を得るだけです。
すべてのエピソードは実際には2つの物語に分割され、それぞれ約12分続きますので、深みはそれほどありません。 しかし、シリーズが進むにつれて、それぞれの主人公について少し学ぶので、いくつかの進歩があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は大丈夫です。 本当の欠陥はなく、すべてがスムーズにアニメ化されていて、見栄えが良いです。 しかし、それは壮観ではなく、あなたが見ていることは、あなたが止めて「うわー」と思うことはないでしょう。 しかし、それはシリーズのために、苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
opとedはジャンルの非常に典型的な2つの短いとキャッチーなj  -  popの曲です。 バックグラウンドミュージックはそこにあり、必ずしも目立つわけではありませんが、一般的に画面上で何が起きているのかに関わらず、コメディに追加されます。
サウンドエフェクトは非常に優れていて、通常はいつもマークに当たって、通常はコメディを大幅に強化します。
キャラクターもかなり声がかかっていて、すべての声がキャラクターに合っていて、セイウイは楽しい時間を過ごしているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これは、このシリーズが本当に輝く1つの領域です。 キャラクターのどれも非常に深いものではありませんが、彼らが持っている性格は非常によく定義されています。 それぞれのキャラクターは、彼らが遵守している特定のトロピックを持っています。そして、このコメディーをうまく機能させるのはこの人格の衝突です。 オンソクラムのすべてのことに執着していること、そして彼女が恥ずかしい状況に女性のリードを置くために行く長さは、それ自体は陽気ですが、忍の無実と楓のまっすぐでナンセンスな性格と相まって、 別のレベル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
2x2 Shinobudenは軽いコメディーであり、あまり考えなくても見ることができるアニメを探している人なら誰でもチャンスを与えるはずです。 笑いは、最初のエピソードでほぼ即座に始まり、最後のエピソードの最終的なクレジットまで来ることを止めません。 確かに、ユーモアのほとんどはエッチなユーモアですが、面白いのはまだ面白いですが、このアニメがうまくいけば、非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sashface/reviews&#34;&gt;Sashface&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:   There is none. At least, there is no over arching plot to the whole series. Instead, throughout all 12 episodes, you simply get a specific situation or activity which involves all the members of the group, which is alwa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahawry-1&#34;&gt;Mahawry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそのアニメを無作為に私の兄弟姉妹と見ていました。そして、私は「何で&amp;hellip;..」私は、私がオンソクマルで特別に笑ったことを認めます。このアニメはとてもランダムでとても風変わりです。 そのショットを与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mahawry/reviews&#34;&gt;Mahawry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched that anime ran &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freakyty-1&#34;&gt;FreakyTy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;忍者ナンセンスは私には驚きだった。 シノプシスの大部分は、最初のエピソードについて、これがエッチタイプのシリーズになるかのように語りますが、実際にはそうではありません。 このシリーズにはたくさんのものがありますが、エピソードから明らかなのは誰にとってもそうでないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忍は話す忍者だが（それは疑わしいが）、彼女の先生のために高校生のパンティーを盗むというミッションで彼女と一緒にシリーズが開き、その言葉のあらゆる点で変態者であるOnsokumaru。 この遭遇は、彼女を気づかないで盗もうとする楓の寝室に彼女を連れていく。 彼女は予期せぬ友情に導いてくれる楓の目撃者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの過程で、彼らは一緒に多くの陽気な状況に遭遇し、唯一の実際のストーリー展開は最後のエピソードまで発生しません。 私が推測する残りの部分は「訓練」と見なすことができますが、この点ではショーから大部分が欠落しているように感じました。 最後のエピソードのクライマックスも非常に短く、そうでなければ忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディはNNが本当に輝いているところです。 そのほとんどは私にはBakaと同等のレベルです。 ショー自体が軽くかかっているので、これはあなたの心に永続的な印象を残すいくつかの陽気な瞬間（例えば、話す忍者ワニのように）を作成する狂気に開放されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NNにはキャラクターの成長はほとんどありませんが、それはコメディだと考えると悪くはありません。 少々の量はショーの最後の部分まで現れず、あなたが死ぬまでキャラクターを愛さない限り、満足感はほとんどありません。 しかし、これはコメディーなので私が言ったように、最初に私が見つけたキャラクターは、彼らが提供する状況のためにかなりうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楓は忍に近づくにつれて忍者の世界に深く関わり、忍は奇妙な状況に陥る。 これらの遭遇の大部分の間に、Onsokumaruの呼吸と呼出しの下に顔のない忍者のグループがあります。そのうちの1つはSasukeとして知られています。 サスケが実際にシャドウクローンのような何かのナルトのインスピレーションを受けた能力を使っているのか、実際にはそれらの中の個体であるのかは不明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Onsokumaruは私が見たショーの中で最も記憶に残るキャラクターの一つでなければなりません。 彼は常にシノブに動きを見せている変態者の定義であり、パックマンのように見える。 彼は特定の時間（非常に筋肉質なもの）で身体を成長させたり変えたりする傾向があり、彼自身を「忍者のマスター」と呼んでいます。 多くの場合、彼は顔のない忍者のバンドを彼のペニーなスキームに強制するために使用する忍と楓の&amp;rdquo;ソフトコア&amp;rdquo;の幻想を持っています。 奇妙なキャラクターが出る限り、私は彼が私のリストの一番上にいると言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、忍の妹である宮部です。 彼女はショーに欠けているが、彼女の瞬間はある。 彼女の姉妹とは違って、彼女は伝統的な忍術の代わりに「魔法召喚」の道を歩み、実際は鬼ごっ丸よりも熟練しています。 彼女はほとんどの場合、オンソクマルを非公式に嫌っている。 彼女は良いキャラクターであったので、オンソクマルの変態にバランスを加えていたので、スクリーン時間を増やすべきだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはショーのより良い側面の1つです。 私は本当に芸術のスタイルに感謝し、それがとても気に入っていると感じています。 すべてのキャラクターはユニークな表情をしており、そのデザインはすべてのエピソードで一貫しています。 背景はシンプルで独特です。 全体のショーはそれにも非常に柔らかい感じを持っています。 この番組が放映されたときには特に気に入って見て、見て楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのサウンドは本当に特別なものではありませんが、私が好きなのはダブです。 キャラクターの誰も迷惑な声を持っていないし、キャストはかなり完璧だと思う。  OPとEDはどちらも非常によく選択されています。 それぞれは異なった調子で感じます。 しかし、彼らは両方とも非常に正確に忍者ナンセンスの態度を反映しています。  OPはより明るくてキャッチーな曲で、同じ点でキャストを示しています。 それで、EDは、ソンソウの悪戯がショープロットの中心になりがちなので、より優しい歌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみの面では、私のような誰かがそれを好まないのは難しいです。 プレーン面白い瞬間がたくさんありますが、いくつかのファンタジビを持つものもあれば、まったく不公平なものもあります。 このショーはDisgaeaとFLCLの多くを気分の面で思い起こさせてくれます。それは私が大好きなものです。 ほとんどのショーは、私が文字通りショー全体を1つの座席で見ている点に興味をそらすのに失敗しますが、NNはこれを再監視価値が高く維持しながら行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、忍者ナンセンスはどんなコメディにも似ています。 愛と憎しみの両方を兼ね備えた面白いキャラクターのキャスト（私にとっては主にオンソクマル）と相まって高い再視聴価値。 素敵な雰囲気と活気のあるアニメーションで、リリースの時代には本当にいいよね。 さらに良いことに、これはシリーズの間で、英語のダブを提供する数少ないシリーズの1つです。 キャラクターとの関わりをさらに深める。 残念ながらそれには落とし穴があります。 主にキャラクターの発達がほとんどなく、弱いため、弱いです。 事実上存在しないストーリー。 それは忍者ナンセンスがコメディのファンである人たちに多くを提供していると言いました。そうでなければそれが好きかどうかは分かりません。 あなたの最善の策は、それを試してみて、エピソードを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FreakyTy/reviews&#34;&gt;FreakyTy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ninja Nonsense was something of a surprise to me. Most of the synopsis talks about the first episode as if this were going to be an ecchi type series but it really is not. There’s much to be had in this series, but apparent from episode it might not be for everybody.    Story: 6    Shinobu is a ninja in training so to speak (Although that is questionable), and the series opens with her on a mission to steal the panties of a high school girl for her sensei, Onsokumaru who is a pervert in every respect of the word. This encounter brings her to the bedroo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius-1&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ninin GA Shinobuden（2×2ニニンがシノブ伝）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、学校に関係なく、ハーレムに関与せず、全く意味をもたず、最もユニークな芸術スタイルの1つを持っていた、非常にクレイジーな生活を見たいと思ったことはありますか？ もしあなたがそうしたのであれば、Ninja Nonsenseがまさにあなたが探しているものなので、それ以上は見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの女性忍者の忍の訓練に続いて、ちょうど彼女の家に帰ってきた女の子が忍を襲ってパンティーに襲われた楓、欲しいときに形を変えることができる狂った黄色の小塊、 感動を覚えるような物語。 まあまあ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生の巨大なファンであり、私は非常にエピソード的で、真実の話はないが、女の子がかわいい方法で彼らのことを見ているアニメを見慣れているが、忍者ナンセンスはそれを別のレベルに持っている。 私は正直言って、すべてのエピソードを理解することは不可能だと言っています。でも、キャラクターの行動を理解することは不可能です。 彼らは&amp;rdquo;理由&amp;rdquo;のために物事を行うだけです。  Onsokumaruは狂って、野生で、変態して、いつもKaedeやShinobuとやり取りしようとしています。 忍者はオンソクマルほど狂っている。 私たちはまた、頻繁に現れる忍者という名前の忍者を持っていますが、彼は他のすべての忍者と同じです。 忍のかわいい忍びと忍者/魔道師のクロスオーバーもあります。 もちろん、彼が望むならば歩くことができる話しや飼いならされたワニのような多くのキャラクターや、野球をしたいだけの鬼もいます。 はい、忍者ナンセンスは非常に理解することは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、これを見たいと思う本当の理由に立ちましょう。 それは信じられないほど面白いです。 各エピソードは11〜12分のエピソードに分割されるので、1つにつき2つのエピソードが得られます！ それぞれの短いエピソードは自己完結型であり、今までにないばかげた物語でいっぱいです。 本物の忍者の行動を除いてはいけない、忍者も多くの忍者の戦いを期待していない、 私はちょうど私がちょうど見たものをデコードしているが、私が知っているすべては、このアニメでは信じられないほど幸せで笑っていました。実際には本当にたくさんの楽しみです。ジョークや面白い場面を笑いたいなら、 これは時計を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの大半は、芸術のスタイルとアニメーション、素晴らしいもの。  Ninja Nonsenseは、最もユニークで絶対的に圧倒的なアートスタイルの1つを持っています。すべてが描かれている方法は、これまでに見たアニメの種類とはまったく異なっています。 それは素朴な90&amp;rsquo;sの外観ではありませんが、それは2000年代後期の余分な滑らかな光沢のある外観でもなく、アートスタイルの中間でもなく、Ninja Nonsenseに100％ユニークであり、信じられないほど素晴らしいと思います。 アニメーションも本当にいいですが、シリーズの終わりにかけて、アートと同じように品質が落ちているように見えますが、急いでいるように見えましたが、それほど悪くはないと私は約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ninjaのサウンドと音楽は本当に楽しいです。 私たちは楽しく野生の忍者のサウンドを持っています。音楽はいつでもあなたを鼓舞してくれるでしょうし、喜びや笑い声を響かせてくれるでしょう。 私は、BGMと馬術のエピソードとの芸術的なスタイルの組み合わせがうまく機能すると言いたいのですが、それだけでそれを見る必要があります。  OPとEDは中毒性があり、あなたの頭の中で何時間も立ち往生し、彼らは幸せで陽気で、エネルギーがいっぱいです。 私はアニメを見ながら上下に跳ね返っても、それにはっきりと吸収されました。 とても素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忍者、キング、オンソクマル、サスケ、ミヤビ、忍者のキャスト全員、それはすばらしく、忍者ナンセンスは全体的に見る価値があることは間違いありません。 芸術のスタイルを見て、本当に面白いコメディを見て、女の子と忍者のやりとりを見てみてください。楽しいことばかりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198228&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ninin ga Shinobuden (2x2 Ninja Nonsense)    Have you ever wanted to watch a super crazy slice of life that didn’t involve schools, didn’t involve a harem, made no sense at all and had one of the most unique art styles ever? Well, if you did, look no further because Ninja Nonsense is exactly what you’re looking for.    Following the lives of Shinobu, our female &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morbidly-sexy-1&#34;&gt;morbidly_sexy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何と言えばいい？ これは確かに奇妙なアニメだった、私はそれがジョークが約についてのヒントと、元の日本語版で最もよく見られると思う。 このアニメは非常にコメディーで、プロットまでは&amp;hellip;まあ、忍と楓の友情以外にも、ストーリーラインまではあまりありません。 良いecchiコメディシリーズ、全体的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1822&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/morbidly_sexy/reviews&#34;&gt;morbidly_sexy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can I say? This was certainly &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trishoverman47-1&#34;&gt;trishoverman47&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テレビでこのアニメを初めて見たとき、私の心は笑い声で吹き飛んだ！ これは私が今まで見た中で最高のコメディアニメです！ 私は、このアニメを見れば、ナルトのファンが怒っていることを知っています！ 私はそれがパロディーであることを意味します。 だから、忍者の女の子が彼女の家に入り、パンティーのペアを盗もうとすると、忍者の道場に巻き込まれる普通の女の子がいる。 それから彼女は友人のための忍者を持っていることはそれほど悪くないと決めます。
私の大好きなキャラクターは、Onsakamaruです。 邪悪な子供のように時々行動し、忍の愛を手に入れようとする道場の変態リーダー。
私はあなたがこのアニメを見たことがないなら、あなたはそれを見なければならないと言わなければならない。 私が見たベストアニメコメディ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trishoverman47/reviews&#34;&gt;trishoverman47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw this anime on TV, my mind was blown with laughte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelteamgo-1&#34;&gt;AngelTeamGo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は言わなければならない、それは私が期待していたよりよくあった、私は来ることを意味する。
うんざり忍者や悪いジュツとばかな女の子？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忍者のアニメから期待していなかったことはすべて。
オープニングは良いビートを持っているとダブは素晴らしいと忍者ナンセンスと呼ばれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれから望むことができる唯一のものは長すぎることでもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AngelTeamGo/reviews&#34;&gt;AngelTeamGo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i must say,it was MUCH better t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;voidhawk-1&#34;&gt;VoidHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがリラックスして笑うものを見たい場合は、見て楽しんでください、これは正しい選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革新的なものでも全く違うものでもなく、見るだけの楽しいものです。 芸術はかわいいとまともに行われ、文字はかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーモアがうまく適用され、私はすべての単一のエピソードを笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は良い笑いの時間を持っていることをお勧めします^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VoidHawk/reviews&#34;&gt;VoidHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you wnat to see something to r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uthred-1&#34;&gt;Uthred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かつて、多くの月が前に、私はアニメの喜劇を嫌い、続いて天地無用が来て、目を開けました。 今、私はコメディアニメが本当に好きであることがわかります。 特にこのような、またはExcel SagaやGalaxy Angelのような本当に不条理なもの。 違いは、コメディが依存している様々な文化的手がかり、冗談や風刺を見つけることができるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、その驚くほど興味深いイントロスペクションの部分を除いて、忍者ナンセンスは漠然とした忍者のテーマを持つ不条理なコメディー作品です。 あなたがこのユーモアのブランドが好きなら、あなたはそれをもっと楽しむでしょう。 これは「純粋な」コメディアニメ番組よりアクセスしやすいものの1つで、エピソードまたは2つを見て、あなたの考えを見ることが価値があるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uthred/reviews&#34;&gt;Uthred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anyhow, that amazingly interesting piec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>